之前蘇惠德判刑既案，係咪都安排左上訴？

佢判既案必上訴是常識吧